最有效提升英文水平既方法係咩？

閱讀 寫作 說話

睇報紙？美劇？電台？睇書？出國？定係出去學？

認真想學好 覺得係香港英文廢好難生存

利申 英文only level 2

一定係出國最快

美劇 搵套自己鐘意 再發掘其他

我都覺 不過$$$
同埋聽日講speaking方面進步得最快 其他都係睇你肯唔肯學 不過機會係多啲既

你所講既全部都要逼自己做，聽到首好聽既英文歌去理解下，睇一套好睇既美劇又會去查下字典，最緊要有vocab之餘要一直講，沖涼自己同自己9up下，每日幾分鐘已經好夠。寫作就真係睇你有冇心機睇書

巴打意思係冇最有效，所有方法都係睇你放幾多心機？

但係查完d字識，但一段一句咁睇，就唔知佢想點同睇唔明個grammar

咁有d方法一定好有效，你狂睇書狂查字典包你vocab上得快，但有幾多個有恆心先？你搵下自己對邊樣有興趣先啦，我好迷star wars，以前會上個好大既fan made wikipedia煲電影外既故事，有興趣可以睇一日都唔厭

同英/美國人講多啲

日常用英文諗野
好難但真係好有效
我試過持續幾日已經進步神速

即係有咩方法？

自己鐘意睇波,會追下D體育新聞
但一去到其他新聞(政治,經濟等)就差唔多一半都睇唔明

落老蘭揾鬼佬同你吹水，練口技

我想練listening, 口音正就冇問題， 遇著口音怪，講唔正就唔知講乜， 點練